有冇人試過開關電器個陣 個moon 黑左下

個moon 黑左下，跟住又正常返
其實係咩事
開冷氣就會出事
但係明明我部冷氣同電腦係分開拖板 兩個插座黎

有冇巴打知咩事

同一個大制,
個moon D cap 唔夠靚,
無辨法解決

關個moon d cap 事？…
但係買moon 個陣點知個隻moon d cap 點樣

DisplayPort 抗電氣干擾垃圾姐
正常現象 請安心食用

無得知, 佢用料問題,
大陸/低端牌子,
例如TCL/AOC 就有時係咁,
試過ASUS 都出事

解決方法1: 買過個;
解決方法2: 用電腦之前開左冷氣先;
解決方法3(建議): 開冷氣嗰下眨眼眨耐D

利申: 用緊垃圾TCL 曲Moon, 但無事

我試過用d cheap雞hdmi線會咁 換左就無事 唔知你係咪同一問題

我屋企牆邊有個插頭位
用黎開電腦, 同時拉左條線上去比冷氣
上次個MOON黑一黑
搞到我以為唔夠電比冷氣+電腦, 依家開冷氣就熄電腦

電腦550W牛+1.5匹冷氣, 同時開得唔得架

inrush current?

用緊lg
有時係開著左冷氣 冷氣自己chok 一chok 開turbo都會黑左一秒

用緊hdmi

我都係咁，一開光管個mon就黑一黑
用dell 2414h,駁電腦用displayport

呢個應該係睇總制是否同一條線比電，同一條就冇得搞

我係兩隻Mon都行DP,
但得隻陳年Ezio FG2421會係開風扇時閃一閃.
另一隻Dell UP2516D就冇事...